Leeds vs UST

去邊度好

Mech:2.5
Elec:2.3/2.4
Ieda:2.5
Civil:2.6/2.7
Aerospace:3
Cpeg:3.1
DSCT:3.3/3.4
CS:3.5/3.6

如果想入civil 當然Leeds, 有得直入喎

Leeds 都野雞？

同ust比喎

一撚定係ust

去英國啦，入ust eng 一定後悔

Leeds啦, 啱啱升班 塊地夠旺氣

仲有無其它leeds收你應該仲有其它㗎喎

今時今日
有外國u唔走都幾傻

不過我已經reject咗

乜咁睇唔開

ust civil 收緊 2.5 2.6

leeds唔差喎

leeds

有外國唔讀,讀stress and tension

Leeds sure

ust 好撚chur架

聽講好多人讀到跳樓

少年你太年輕了
英國畀到你嘅絕對會超越排名呢啲咁虛無嘅嘢
何況香港啲排名過多幾年分分鐘同北韓同步
去英國可以train up 英文、又可以培養下國際視野、獨立，你會一生受用

唔係走學術路線，排名真係嘥氣
尤其呢啲讀完出嚟個qualification一樣嘅學系